個司機都好大機會無事

如果真係咁比人罵法，再話因為咁搞到自己精神有問題，係九巴硬食晒

其實你有無車牌？ 知唔知咁揸車係唔啱？

如果司機話出事前一直比乘客怒屌騷擾，導致分心收唔切制發生意外，
坐就坐硬，但呢個原因有無可能係減刑嘅考慮因素？

坐4-5年到